光明正大摸女示威者pat pat

推

習曱甴

咁扁嘅
拉

好扁，唔好再貼

拉

甴近平

呢張圖已經好耐
曱甴平

唔知手感點

三毛 block

警犬 一陣返到狗屋有西屌

點區分？

蠢到

同分唔到哈林同庾澄慶
或者許志安同杜德偉一樣

下？ 你坐左幾耐

捉返去除衫驗清楚

軍師軍到你

收撚皮啦 左膠

笑死, 我做左D咩左膠?

記者會
認咗就係isis
冇認就係popo

I see

屌你 女手足有事
你講呢啲野？

非禮?

哩個POST 已經幾隻哩D仆街狗
係狗都唔黎出奇
仲有個美人在懷

呢個post啲人仲乜撚嘢

左乜撚野膠呀問你
你把口臭撚到咁

收爹啦屌你老母閪

好撚風趣?

上面啲留言jm9

嘩呢個post精彩
等我mark低啲言論先

又岩喎

你老母仲扁

+1, 係佢地開果D POST留言!
COPY 哩個POST落去做RECORD

喂係咪好撚好笑？

你摸下你老母咪知

曱甴近平

頭一頁啲回覆咩事

哇 我屌 頭幾樓d五毛快手到
其實係咪當我地弱智呀？

核彈黎 唔該推爆佢

係邊？
屎忽入面？

起過曬上面班膠嘅底，
全部幾日前啲 post 正正常常
今日無啦啦出晒痴線 post 同留言

全部俾狗咬？

連登太多狗/0.5
又唔肯logout, 等睇高登翻版

嗰塊死人肩章都要反轉 咁驚唔好撈啦食屎狗

美人在懷
最愛大奶妹
明眼人
正義的花生
手卷屋（好好食）

又抽水

Blocked 成班仆街 女手足比人拉比popo抽水 仲要俾你班垃圾二次傷害

即係扁 所以比警甴摸就冇問題就唔洗關注

習甴平

就咁睇留言，佢至少遲過陳同佳放監

比狗捉左/之前D POST扮野洗下底

呀sir 721 甴近平

渣波都得啦

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

笑左

屌你唔係度覆我?

Yes

正呀屌

第一頁成班膠？

屌你老母，一提性啲咸濕三毛衝哂入嚟

上面某啲人收下把臭口啦屌你老母

屌你老母

真係平呀嘛，講下都唔得

Yes sir?

真係DKLM
block啦

你老母?

屌

收皮啦屌你老母

呢個po完全體現到1毛有幾多
連仔做嘢未。。

Like

你食屎啦死5毛狗屌你老母臭化 hi

屌你老母啦 你唔撚屌警犬 死傻系

我屌唔屌狗同你句野有咩關系啊
唔講好撚過講啦, ON撚9

屌你 收口啦仆街

d 女權撚又去晒邊.

真係R著數就叻 一有事就唔見晒人

借位推推 中學生需要大家幫手

應該得番一個原因 因為女權係藍

好撚多五毛

睇錯以為插左隻手入去

又多個五毛可以追擊了

你老母個pat好撚好揸

啊sir今日唔洗返工？

同一個人嚟

要啊
後勤mon po囉

尋晚旺角班狗俾人撚到

一而再再而三 你想點？
推到你道歉

道歉

痴女
你應該仲扁

唔係想話你乜野
但你叫d五毛道歉不如落街貼多兩張文宣

你又知我無
叫我貼文宣不如你收嗲

咁你係賤格你係垃圾你係食屎大啊嘛 講下都唔得

sorry

月道歉

知你全家女性200任揸啦

快撚啲死全家啦去

咪出嚟博存在感啦 唔識講嘢就收皮啦

頭一頁就block到幾隻五毛

屌你 祝你出街即刻仆街

我真係屌你老母 你收爹啦 祝你老母快撚啲死

話你聽 你講野唔撚好笑呀三毛狗

一個post block撚哂所有三毛
唔該哂

同路人應該同仇敵愾
唔幫拖仲叫我唔好阻住討論嘅話
點對得住被非禮被性侵被骨折被打壓嘅手足
更無資格講「反抗」
已知會管理員要並要求將該會員永久禁言
除非佢道歉
否則我會狙擊直到永遠

推上tweet

大sir叫我上網mon po兼做下分化撚，你知依個時勢搵食艱難

呢個post咩事

咁岩啊手足

你老母個屎忽咁先正麻

Block佢啦
哩條友藍既分化撚

我知你有
想你用同五毛講野既時間再貼多幾張姐

呢個post 好撚多5毛 假膠

唔理係5毛定智障 此風不可長
唔幫拖就好似啲大愛左膠咁 阻人神獸
呢種想法同行為都係不可長
出面啲手作打生打死被黑警
我控制唔到 但呢度我地可以盡力去打擊歪風
我已知會管理員要求將佢永久禁言
係同路人嘅唔該你幫忙助下功
係可以成功的爭在大家做唔做
感謝

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

明明上面isis 下面黑警

你老母果個最正

你唔不推文係咪想曲線推po

P牌推到？
除咗狂推佢回覆
如果呢個post爆左
我會推佢主題

同埋推佢post有乜唔啱？
就係要比多啲人知呢啲人嘅惡行
等Admin關注到 然後限制佢言論
你哋話我就等於助紂為虐
唔該做實事咪淨係識得反對
我上面已經講咗我知會左管理員

300個回覆屌鳩你
你食撚屎啊

［警世］唔好咁易受風向影響

究竟見到有四百個屌自己嘅comment係咩感受
屌你老母位唔係咁上

屌你老母臭閪生到你個腦咁撚扁

走啦屌你, 三毛都俾多你呀冚家鏟

你唔問下d警犬揸你老母對波個時係咩手感?

個post咩事

我琴晚都係咁樣話你老婆

Push

你必需道歉
另外
我已將你嘅惡行知會左管理員
唔理你係mon po狗5毛定傻膠
都要為自己不負責任嘅說話付出代價
你估新屋嶺雞姦真係好好玩？
道歉係你唯一出路
睇吓你可以用到幾多ac

道歉保平安

強烈要求admin將你禁言

我以為個app傻左

【行動】五毛退散 光復連登 善用不推文瘋狂quote

請響應